連仔請幫忙

因為我就轉電話 不過我唔記得左之前申請大學個account email 你有無計幫我轉過第2個email